熊軍破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂牛；賂牛而力虧，破滅之道也。

今日割五百，明日割一千，然後得一安寢。
起視四境，而牛兵又至。

放心，熊軍背水一戰，最終會贏

熊軍將會戰勝歸來

熊軍欲勝，需破釜沉舟！

幾時會贏

熊軍破滅，非兵不利，戰不善，弊在大dodo座陣sqqq

起視四境，熊屍遍野。